頭先係沙田站 個黑衫女

唔好意思 你拍完卡唔入閘
走左去第二個閘位入
我以為個閘機壞左

一下就推左入去，先發現你係拍左卡。
抱歉
你問我"咁你唔要拍卡既咩？"
我唔洗拍
阻到你要去客戶中心處理返

另外想提提，推閘前，見到有個手足 跳閘 好有型！
請教下，之後推好定跳好？

以身相許

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1999

1999x2

5g you up mud 9

入閘太多白衫灰衫就低調啲 儘量用推
出閘就唔理啦 直接跳然後跑走

跳啦。黨鐵唔知做乜鳩，今日好多原本好易推得開嘅舊式三棍閘機，變晒咗做油壓式。

油壓式姐係邊種?

係咪一腳踢得起果隻

港島用個種，無咁易推得開

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

cls,睇幾次都睇唔撚明

推到就緊係推啦 跳閘你要預跳完即跑

個樣同舊式三棍閘機幾乎一樣，但係通常油壓式嘅機身會短啲。圖一：舊式，圖二：油壓式